藝人黎講係咪黃又藍最仆街

兩家茶禮

哈哈, 好好笑喎

咩藝人又黃又藍？

黃祖藍

黃又南

黃又藍

多謝俾面